Billy meier 最新天災預言

加洲大地震
東岸大海嘯
黃石火山爆發
地質朋友可以入嚟

之前有中過？

係，佢係外星界出名中

old news扮咩最新

Vincent 最新出架

咁蠢唔去google吓人地幾時講，繼續啦